成個香港既大大小小組織部門都一樣係食撚屎大

眼見其他國家都一定有班制服團體忍唔住出黎救人
係因為良知呀屌你老母
你地班有能力出動有地位有權力有動員力既團體
而家係唔係係屋企成家人舒舒服服睇緊tvb?
係理大有班後生仔打左成日
射左幾千發子彈
係唔係一個團體都唔肯企出黎救人呀?
對唔對得住件制服呀?
佐敦只係得更多既後生仔同普通市民自發出黎救人咋

無一個人有血性
無一個人有理想
無一個人會為左救人不顧一切
望住個live內疚一世啦我屌你地老母!!

純發洩唔好推

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

香港絕大部份嘅公營私營機構都唔係為香港人服務

唔洗為香港人服務
明明就身處同一個城市入面發生緊屠殺
只要係有血性既
點解唔可以盡自己能力出動去救人?